個市冇力上，有得走好走

根本力水不足
趁早離場先係明智之舉
新年過後再佢打算

新年過後再作打算

走鬼呀

轉燈了

趁早離場啦
個市太鬼